tg 顯示online，嗰個人真係online緊？

見到朋友tg顯示online但問佢嘢唔覆，之後佢訓醒覆我嗰陣話佢嗰個時間無on過，我應唔應該信佢定其實佢呃緊我

呃緊你

你問得出都係唔信佢啦

有狗用緊佢ac